粉絲逼近60萬！13歲台妹獲封「最正小蘿莉」

沈玉琳主持網路節目《校花點點名》尋找校園美女，神出年紀小但才華洋溢的小女生蔡佳彤（Anita），在網路上有「最正小蘿莉」的稱號。雖然年紀輕輕，但蔡佳彤頗具星味，更在影音平台以舞蹈為主的影片圈粉無數，累積了近60萬粉絲。

13歲其實準備要升上國二的年紀，但蔡佳彤沒有上學而是在家自學，因為目標是成為藝人。她坦言自學沒有想像中輕鬆，因為要非常自律，「早上8點起床，除了要趕學校課業進度還要練才藝，要憑著夢想才能堅持。我空閒的時間都在練習才藝，晚上固定上舞蹈課練舞。」但接下來如果升高中跟大學，她會想讀表演藝術科系。

蔡佳彤的哥哥蔡弘燁（Ivan）同樣是自學的狀況，因為視沈玉琳為偶像，特別來拜師，聽從師父的建議「堅持不要臉」，換上女裝完成指派的任務，限定時間內要跟店家用才藝換兩杯免費的飲料。只見蔡弘燁相當放得開，成功完成任務，也獲得沈玉琳誇讚。

▲《校花點點名》蔡佳彤。（圖／趣放娛樂提供）

▲年僅13歲的蔡佳彤被譽為「最正小蘿莉」。（圖／趣放娛樂提供）

咁熟嘅樣都叫蘿莉

咁樣屌到30歲都唔變樣

三十歲果時六十歲樣

12歲咁嘅樣好快殘...

個樣23歲都唔止

下? 寫呢幾隻字既人未去過台灣呀?最正!?

咪係....啲人乜都話蘿莉，
唔係年紀細就蘿莉

Joe Biden

一話蘿莉，國父就入黎